lexus is300h 求意見

新手想買架玩下，想問舊電玩幾耐要換？換電又要幾錢？

300h好似2013先有
應該冇乜人換咗電

2018 都有啊 喺28見到架

咁2018咪更加未換過電
明唔明

呢隻款2013年先出
舊極都只係6年車
絕大部份都未換舊電
邊個答到你

好的明白

is200t f sport 會唔會抵玩啲?

一架2.0Turbo起步「立」到好似人地2.0NA咁

係咪都係用緊camry hybrid個偈？
買得Lexus都係舒適/維修行先
馬力唔係重點